其實鄭虫泰咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢個人一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗dq, 投乜反對票？

之前仲對你咁好, 無派人同你地爭區選.....飲水完全唔思源

而家只希望民主派加油......佢要35+的!!

得佢一個真係黃

牙妓又入波台拉客？

我迷泰+四眼

樓主成世活喺秦博陰影之下

我熱

還我射撚滿

奶共熱狗收皮啦

boa睇圖好似好打得

你媽死了 你全家都死了

5毛黑警死全家死完老豆死老母

你喺屋企玩鍵盤 鄭松泰喺議會投反對票

吊你, 全連登都知熱狗係奶共2隊, 邊隻見我係屋企?

點睇賓又帶領熱血公民打贏網戰

我四只眼都睇到你得把口

反熱太垃圾

【政情】建制派提高警戒審議國歌法 民主派延戰線留力六四

熱狗係2隊 泛民係1隊？

你up乜春

邊隻眼我係屋企?
打錯字

佢文盲

都係唔明

反熱血啲人通常都係

邊隻眼見我係屋企?

ching有無in王姑娘d議助

我去幫王姑娘奶西

要返六日不了

虫泰投反對票
連登仔:咁博做乜

虫泰跟飯民離場
連登仔:成個跟尾狗，想保住議席呀

連登仔真係難服侍

利申:覺得熱狗=on9

你幾變態

有得見佢六日唔收錢都ok

呢d叫打漏字

你又啱

ching john左熱血鳳凰計劃？

佢識整麵包

點睇我秒左佢